[感謝信]來自油塘的街坊

致連登各位巴絲打
我係油塘既街坊
啱啱好多謝大家咁遠都黎到幫手
好多謝你哋幫我地出頭
保護我哋油塘 保護我哋既香港
為咗報答你哋
我一定會出席黎緊光復上水
同光復沙田
甚至光復香港十八區
即使有幾危險
就算面對幾多黑社會同黑警
只要我哋夠人多
團結一致
就一定會贏
因為我相信香港既未來係掌握喺我哋既手
多謝你哋

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命